我覺得依家應該行和理非馬拉松式掩護

和理非果批，依家開始18區輪流日日遊行，例如今日就深水埗，聽日就長沙彎，後日就旺角，咁share 的話其實一個月只要出一至兩日，然後武勇就不定時搞事，咁差佬就日日都要出，如果出現對罵，和理非則出人牆，依家要持久消耗戰